310110
7328
Nói về hình thức. Khá ưng ý với phần thiết kế bìa, đơn giản nhưng trang nhã và khá đẹp, có giá trị sưu tầm. Có điều khổ hơi nhỏ, cái này phù hợp với truyện cầm tay hơn. về nội dung thì không còn gì phải bàn. từ trước đến nay Doraemon đã là 1 bộ truyện rất có giá trị rồi. Mình tuy đã có đủ bộ Doraemon 45c nhưng vẫn thích tậu 1 bộ như thế này. Rất quý và trân trọng những ấn phẩm về Mon. Mỗi tội mua xong hơi hao hụt ngân quỹ. thật khao khát truyện này khổ to :)))
5
698658
2015-09-19 12:21:29
--------------------------
304813
7328
Những câu chuyện đáng sợ là tập vui nhất trong bộ truyện chủ đề này, truyện kể về những điều thú vị nhất trong cuộc sống hàng ngày của các nhân vật. Chaien nhìn thì to cao, hung hăng vậy thôi chứ cũng nhát hít khi gặp chuyện à, Xeko và Nobita thì cũng nhát không kém phần. Tuy nhiên may mắn là chuyện gì cũng được chú mèo máy vui tính thông minh Doremon cứu bồ hết, nên các cuộc phiêu lưu dù có đáng sợ bao nhiêu thì vẫn không ngừng dừng lại, để độc giả lại được theo dõi tiếp
4
13083
2015-09-16 17:36:04
--------------------------
300361
7328
Có mấy ai không gắn với hình ảnh chú mèo máy mà vẫn hay gọi là Đôrêmon. Đây là cuốn sách gối đầu giường của hàng triệu thiếu nhi trên thế giới. Nội dung cuốn sách rất dễ thương, sáng tạo. Chú mèo máy Doremon và những bảo bối thần kì chắc hẳn luôn khiến mọi người ao ước, phải chi mình có một bạn mèo máy như thế, một cái túi thần mì như thế. Doremon đã đem đến niềm vui, tiếng cười cho rất nhiều người. Tuyển tập Doremon đã tổng hợp lại các câu truyện theo một mạch lạc nội dung, tạo nên sự mới lạ.
5
356167
2015-09-13 21:50:07
--------------------------
240753
7328
Tuy có chủ đề là Những câu chuyện đáng sợ nhưng nội dung bên trong lại rất thú vị,dễ thương và hài hước đúng tinh thần truyện cho thiếu nhi của Doraemon. Mình thích nhất bảo bối nhân đôi trong mẩu truyện Nobita trong gương, ấn tượng nhất với cách người Nhật dạy trẻ em ko được nói dối trong mẩu truyện Nói dối quen mồm và Nghề bói đâu trúng đó. Phải nói cách dạy trẻ của người Nhật rất thú vị, tuy doạ cho sợ về những vấn đề tâm linh nhưng lại biết cách nói cho trẻ hiểu bằng những mẩu truyện tranh đáng yêu thế này.
5
120276
2015-07-24 21:52:07
--------------------------
